[請教勿屌] 其實點解咁多人一邊追睇個d fb/ig "女神" 一邊鬧

佢地唔係政治人物, 唔係名人, 做既野無關公眾利益, 所以除左自己想睇之外, 係冇其他理由禁入佢地個page睇
佢地又唔似tvb咁周圍都有, 好難避開, 睇得佢地page既人一定係自發開黎睇
但點解仲有咁多人一邊憎到佢地死, 一邊又要日日追, cap哂圖, 寫一千字論文分析佢地既人生?? 呢d special attention唔係呢班 "女神" 最賴以生存既養分黎咩??

agger

如果唔係佢地周圍宣傳真係會少好多人聽過咩emilie

好過FACEBOOK,8達通都唔識用既人啦

因為無得屌

睇丁圖開心，咪做

屌鳩啲臭雞又開心，又做

得唔得？

我係要又要睇又要屌，因為我鐘意

點解唔得？理由？

佢地將班女講到賤過雞, 就算有性交機會, 應該都會斷然拒絕唔會玷污自己陽具呱

載套咪得

又唔係做老婆

咪傻啦，有得屌咪又係屌

想睇個d emily lisa apple bell camila專家解答下